[意盃]今晚三點 拉素 大戰 祖雲達斯

冇地方播

師兄拉迷？

留名等睇祖記三冠
利申 皇

推

想多了

細恩原本準備教意乙
點知比爾沙劈炮走人
而家教得幾好

有冇sopcast

sopcast???

sop://

唔係播緊

睇緊acestream

屌

丹尼爾

純粹想睇拉素有冇機 平時好少睇意甲 一睇就燈

往績連輸好多場兼無入波

柏洛路都傷埋

熱身受傷頂住上

M子

上場之後已傷

出安達臣